醫保問題

年紀大 想買份
聽講要報病歷 幾十年人都做過幾次小手術
但係詳情唔記得 咁可以點報？
可唔可以叫agent幫手check？
同埋30-40歲食煙嘅
保費幾錢到

最好係到答

報病歷都需要返之前既醫療報告果啲，無keep到既可以問醫院拎返份副本，不過都需要俾錢既